塞狗車

偈油缸加左砂糖可以塞住狗車
或者塞班建制既車